---
title: "Oggi in Borsa"
date: 2009-10-22
draft: false
tags: ["ping"]
---

Sempre in relazione ai risultati di bilancio, oggi, qui e adesso, Apple avrebbe abbastanza denaro in cassa (trentaquattro miliardi di dollari) per comprarsi tutte le azioni di Dell.